[9錢1燈！]其實成單案我會最留意做老簾個女！！

睇咁耐新聞放料同Timeline，太似人為拼圖囉！！！

會唔會港共怕真相一出會衰D乜呢？？？

至荒謬既係一個Warden老婆住咁撚多年，玩下失蹤個女就貼街招搵？？？

喂喂喂，你撈老簾架喎都咁低B？？！！！